Opeens, als ik omgedraaid, ik dacht dat ik zag iets als een witte streep tussen twee donkere yew-bomen aan de zijkant van het kerkhof, die het verst van het graf; tegelijkertijd een donkere massa verplaatst van de Professor aan de rechterzijde van de weg, en inderhaast gingen er naartoe.
